\assignementTitle{}{3}{}

Молекула, представленная на рисунке:

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Является исходной для синтеза ряда гормонов
    \item Имеет положительный заряд при pH7
    \item Входит в состав клеточных мембран
    \item Может активировать клеточные протеинкиназы
    \item Растворима в неполярных растворителях
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3, 5.}